［集思廣益］一人n個忘記暗戀嘅人的方法

2月14日得知鍾意嘅女仔公開戀情
到依家都忘記唔到
我諗好多人都試過自己鍾意嘅人有左情侶
你地係點樣放得底